葡萄適原味真係世界第一

葡萄適原味真係世界第一

乜春可樂味，香橙味都要行埋一邊

檸檬薏米如果香港仲有先係無敵

真 橙味太甜，可樂未試過

檸檬薏米唔係絕左種？

可樂味我飲可樂唔好

仲有隻夏威E子彈味？

以前入院先買。。

原味唔係橙味

利申：好耐無飲

你係咪搞撚亂左利賓納呀

香港電影 最佳植入式廣告示範

唔係。
我諗我地年齡應該有一段距離

葡萄適有氣，入院係買都買寶礦力啦

佢連利賓納定葡萄適都搞唔撚清楚，講春咩

正確係利賓納，不過八十年代初期響醫院門口 d 推車仔好多時係兩樣都有賣。
結果唔少人唔知點解買左葡萄適，可能以為同葡萄糖差唔多野掛。

早幾年新加坡都仲見到
馬來西亞可能仲有

講起真係好想飲返

我覺得而家個味都無以前咁有氣
以前好鐘意飲到一大啖胃氣嗝出黎

反而想問下以前有隻味叫 Extra，同而家既味有 d 唔同。
當年 (大約 1994 年？)好似宣傳加左人參果，幾好味，有無人飲過呢？

可樂味好難飲，好似飲咳藥水咁

新出可樂味先好飲 其他都是垃圾

下 依家有喎

我知道而家都有 Extra ，不過飲過係唔同味，以前嗰隻既味近似原味多 d。

隻隻都甜到仆街

世界級易噴出黎？

隔一排買支飲下係幾醒神
利申睇完呢個po岩岩落街買左支橙味

extra唔係熱情果味咩

醒神嗰下係幾爽
但係過多一個鐘成個人即刻跌watt
仲衰過未飲之前
想要提神都係飲齋啡好過
天然得嚟又keep住成個人全日都咁精神